我諗我地每日都要發佈記招:講每日真實既情況

你要打輿論戰, 我地就要更加將真實情況話俾市民聽, 特別係話俾仲係深藍到發紫既人聽

你林奠今日又係記招火上加油, 我地都要開記者會, 將每日各區資訊帶俾所有香港人

光復香港 時代革命

PUSH

同意
政府每日文宣有tvb
我地好輸蝕